今晚法國對阿根廷大家點睇

我自己覺得多數法國win

Agger all in France

2:1，法國win

想睇美斯登機